警總爆發手足口病數警染病 衛署未接呈報

傳媒人潘小濤今早在facebook轉載警隊內部消息指出，「警察總部爆發手足口病」。警方向本報確認，警察總部於上月下旬有數名警務人員確診手足口病，衛生署表示，衛生防護中心暫未接獲有關呈報。根據法例，本港共有50種須呈報的傳染病，惟不包括手足口病。

傳媒人潘小濤今早在facebook轉載警隊內部消息指出，近日警務人員長期當更，食無定時，無法上廁所，加上長期缺乏睡眠，「近排好多人病，但都唔敢攞病假，你自己病缺席，少咗人，即係令到你啲同事危險咗，不時見到同事自己攞包藥出嚟食，警察總部更加爆發手足口病，因為大家打緊仗，冇人會考慮儀態，通地瞓，通地食。衛生自然變差」。

警方向本報確認，警察總部於7月下旬有數名警務人員確診手足口病，相關人員現正休假或已復工。為確保其他人員免受感染，管方已經按指引於相關地方進行徹底清潔和消毒。 衛生署表示，衛生防護中心暫未有接獲有關呈報。
根據《預防及控制疾病條例》(第599章)，本港共有50種須呈報的傳染病，所有註冊醫生若發現懷疑或證實屬須呈報的傳染病，均須通知衛生防護中心，惟不包括手足口病，中心鼓勵院舍或學校通報懷疑爆發個案，以便調查及控制感染。醫學會副會長鄭志文表示，目前有指定表格供醫生填寫後交予衛生署，但通常學校會率先作出通報手足口病個案，醫生未必會重複該步驟。

伊波拉病毒啩？

廣東西傳到過來啦

佢地有例都唔會跟架
放心 一定會傳染開去

夢遊示威停止，因為：

(1)老共放手香港領導權(實行雙普選) 或
(2)香港警察罷工或集体請病假

希望佢地知係個天要罰佢地啦

睇獸醫

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

啲poster 拿黎愈犀利

皇天擊殺

發狗瘟

八月十五日的月亮好圓，家家戶戶都食著冰皮月餅，其中以聖安娜的冰皮月餅最受歡迎，據說有人會將謀反的字條收在冰皮月餅內。例如清末就盛行將包青天下台的字條收在其中。若有人有幸食到，那就要出來上街謀反了。但是吃到的人實在太少，導致上街人數不足，加上有些人比較自私，吃到字條也不願其他人知道其有月餅可食而上街。導致月餅風氣日漸式微。

有一天嫦娥偷食，食著突然食到了鄰家的月餅，還是有字條的。在吃第一口時發現自己的身軀突然變輕，慢慢便飛了起來。嫦娥奔向窗子，慢慢往窗外飄著。慢慢地嫦娥已經飄到半空中，家中的夫君往窗外一望，驚呆了。「嫦娥走光了！嫦娥走光光了......」真是可憐的毒撚呢。

慢慢地嫦娥飄泊在大街上空，街上的人都驚呆了！「想不到我國的航天技術一日千里！」嫦娥繼續升天，連外國記者都驚呆了！「wow! that's amazing!」 嫦娥帶著14億人的夢想，穿越了大氣層。

嫦娥很睏然後睡著了，到醒來的時侯已經身處月球了！嫦娥已變成了月娥！！！！

至此之後，八月十五日便象徵著團圓了，家家戶戶都會外出賞月賞娥。外國人也幹著差不到的事，牠們翻譯團圓為"we connect"呢！！！真是膚淺。

不過，高處不勝寒啊！嫦娥或許現在會很冷。我們能救救嫦娥嗎？

還有一個古老的故事，屈原原姓屈，為屈氏家族的長子。其下屈臣氏
集團品牌眾多,當中以百佳最為受香港人歡迎。
屈原是漢朝的高官，負責掌管禮賓府內的膳食。乃見之前嫦娥偷食，為避免糧食不足，屈原決定採取手段。屈原人本來條氣已經唔順，見到有人係府內偷食更為生氣，因此屈原決定有抓錯，無放過。無論是大街小巷的書生狀元，還是剛出生的嬰兒，都一一抓進衙門審判。

首先審判的是書生狀元，書生狀元是在蘇川電腦城被卧底捕快跟蹤，然後在其購買一支蠟燭時隨手拘捕。書生狀元大喝一聲無辜，即被掌嘴至啞巴。衙門堂上捕花靈機一動，將蠟燭點燃．並將一隻剛殺的雞燒成狂野香燒雞，衙門眾人無一不稱野。
「這是你將偷來的食物翻熱的證據！」屈原大聲喝道。書生無言以對，只好求繞。然而屈原人不為所動，書生當場被斬。

第二個被審判的是初生嬰兒，初生嬰兒不斷大哭，捕快立即將一支保兒加營素放在其手中。不到兩三秒，保兒加營素已被喝光。

「大膽嬰兒，如此嗜食之人必定經常偷食！無需要審判！」屈原氣得門紅耳赤，大聲叫道。嬰兒聞之立即大哭起來，似是想以淚聲求繞。「不過，念你尚算年經可教，你的母親在那裡？」屈原隨後說道。嬰兒母親從人群衝出，跪在衙門中。屈原隨手拿起嬰兒一塞，將嬰兒塞回母親肚中。「這回你可要好好胎教了，滾吧！」

現場旁聽的老人不禁大讚屈原人為人大方。隨後拘捕的罪犯無一不在屈原面前露出破綻，一一被斬。屈原發現原來都是一些不過志學之年罪犯，連15歲都沒有。屈原慨嘆：「讀書真的無用啊！老夫年輕時便志願當兵，一路升職到現在宮內的管理層，區區狀元可笑可笑！」旁聽的捕花無一不服，心內都以屈原為榜樣。

剛好本日是五月初五，禮賓府內當年又是食棕，之後的人們為了記念屈原，便成立了端午節，每年在端午節食棕呢！

最好唔好報, 你地自己受返